***睇到呢個topic既dse生 ，你今年實無大學入***

咀咒神 咀咒你班仆街 讀ive 啦
解咒方法只有一個,就係回呢個post+正評俾我

中學生欄走波台

正評俾樓主

冇大學讀咪去讀compass college囉

讀緊中五 咩叫compass college

智利大學定係天主教大學

樓主咪冇大學入囉

賭小陣波啦 光復左香港未？

我月入100k 多過大學生

ching做咩工？想跟你搵食

指南大學

Push：）

push

推 考撚完啦你班仆街

酒已賜

多謝樓主 我aim ive